

#API URL -  wwww.[serverName].com/PortefeuilleApi/pattern/id/[Key/Token] 
# PortefeuilleApi [file extension php api]
# pattern [scope]
# Option [Key/Token] : 



# Key for ressource prive.
# Token for type client get information scope.
### MORE INFORMATION 


#API REST:

FUNCTION Menu() : 

# De consulter un portefeuille (avec l'information du solde disponible)

# De lister les transactions (crédit / débit) avec possibilité de filtrer sur un portefeuille

# De créditer un portefeuille (avec une des offres mentionnées ci-dessus)

# De débiter un portefeuille

# [En bonus] De créer un portefeuille

# [En bonus] De créer un utilisateur


 
 







